班狗目標已變成趕絕和理非

點解今日大埔 沙田咁少野都要一大班狗衝入去
因為目標已經唔係要拉勇武

黎緊既主戰場係區議會
影響區議會既唔會係勇武
係靠文宣 和理非
班狗同藍絲斬人既目的一樣
就係要你地驚
連出黎唱歌 派傳單 痴紙都唔敢

解決方法？
愈驚就愈要做
敵人愈打壓 就代表你做得愈啱

宜家中產都唔驚,太古都搞

仲有太古

仇恨愈深愈好

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

唔洗驚 今日真係鳩拉
下次商場就帶野空襲

希望我地自己友都升級，唔好被狗拉完就唔出，反而越黎越勇

有諗過，但點走？

無人叫你光明正大咁空襲
空襲完就縮

太古都搞

啲狗明搞鳩你香港人
吹咩
不過香港人都係唔好咁多事
繼續返工啦
唔好理咁多喇

攬炒

太古完全9衝9拉

仆街搞L埋半山house果班啦

冇人叫你大叫自己個名先做野

收皮啦分化撚

攬炒先係出路

商場咁多CCTV
點搞

係
你勇武只會令區選取消同人權法過唔到
希望勇武手足退一退場 忍一忍
專心區選先

習曱甴 曱近平

商家都頂唔順 政府先識驚

係咪驚選舉 依家開始周街挑機

痴線，鳩拉唔洗本

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

講過和理係soft target 佢目標一直係咁

思想唔好成話無一百萬人就等於輸硬 和理依家家係唔敢出黎 唔係懶得出黎

要諗下點保護佢地

佢地根本改哂目標

Be Water
Don't be ink

轉做大學集會有冇得唸? (學生上堂温書都唔比?)

但係話要繼續做係唔夠㗎
畀人拉嗰啲都係人命
每次都有犧牲 遲早我哋就變劣勢
和勇不分 要令和理非繼續有行動 就要有勇武保護
大家要明白 商場有一個好大優勢
就係可以撞啲狗落去 或者由高層跳落去 壓死佢哋

保家衛城

跟本全部地方都係，等你唔敢出

幾時先可以重現沙田新城市

如果佢個策略係咁就真心on9
盲既都睇到係佢地衝入去擾民舉槍
愈咁搞愈多人仇警.仲要搞到d商場收晒鋪又間接支持攬炒

等睇和理非賣樓轉資產走

要叫和理加油 唔洗佢地驚

做野就蒙面走果時棄裝變身
搵地方走多幾轉再變身先返屋企囉

鬥長命 過程中有好多野可以做

國際戰線 儲錢轉美金走資 網購 支持黃色小店 做運動自保 ETC

目標區議會 咁樣做係助攻

x呢個真

太古rthk live 影到班散仔狗係咁想咬人，有花既捉都捉唔實

同埋依家係屌狗都拉

福禍難料
一方面會令到一班和理非唔敢出，
另一方面一班和理非又會因仇恨而轉做勇武，
係好係壞要睇前者多定後者多

借位推推 中學生需要大家幫手

商場先係出路
無gear 鳩拉無影響
叫721 唔見人
班散仔根本無智商

習近平甴近平

咖啡罐 低風險

想整魔法了
但商場咁多cctv

推

尋晚旺角班狗俾人撚到

有冇人派下傳單

但呢樣絕對係錯的決策

唔洗魔法 太危險
一罐雀巢咖啡=磚頭

和理非可以有無限人
要全力保護勇武先可以打持久戰

熱鬧時去商場宣傳

冇乜人時出街做牆

啲示威者咁帶錢使撚帶咩
直接現金買嘢掟，啲警察邊夠玩

知唔知夏禹老竇點死?一味用堵塞法, 令到洪水無法排走, 只會令河岸缺堤, 同樣, 你唔畀民怨以任何形式疏導, 必定愈積愈深, 一發不可收拾

又係呢句
兄弟爬山啊

那裏有壓迫 那裏就有反抗

和理非唔會無限人 和理非其實好易嚇得走 最實際係和理非要進化

推

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

明顯想利用人怕麻煩嘅特點想迫和理非同勇武割 令到和理非唔再出黎繼續做港豬

嚇唔走
只係會轉職做TWITTER 師
仲有 多人的情況下會出聲鬧狗

和理非升級真勇武

掟狗糧, condom夠make noise

驚閪咩，商場隨時都去得
咪日日望住幾時有和你shop再入去拉人囉
日日拉閘關舖租照交

進化中

又鳩拉論 拉咗唔會比人打比人性侵比被自殺淨係乖乖地48個鐘就出返嚟 真係唔洗驚

佢嚇得到 就唔會搞左就黎5個月啦
成班傻鳩

上半山集會

令自己唔好絕望
繼續宣揚經濟攬炒比唔同人知
和理非受打壓係更加唔可以灰心
如果連和理非都唔出黎
試問重點有人cover勇武?
和理非已經係拉左都告唔入既人
如果咁都驚,點對得住面對暴動罪既打足?

唔知babycondom 班c9仔女
比狗嚇完 食完tg
會有咩感想

一邊濫捕和理非
一邊上網狂屌和理非無用

唔同意你嘅講法

入廁格整

屎?

就係驚和理非唔識升LV，咪用呢啲方法逼人升囉！

大家幫手係黑警post 加 tag

#HongKongPoliceForce
#HongKongCorruptedCop
#HongKongPoliceBrutality

係嫁啦 無人敢打狗救人
咁你有冇好建議去阻止黑警鳩拉

你咁樣做係唔會令我地驚你嫁！

太古其實又搞咩
係咪完全無裝修都鳩拉？

邊有咩目標咁醒呀
只不過 佢地做咩都冇後果
想點做就點做姐

攬炒啦
成日又話人送頭
打狗又話無武器

講經咩
香港人，攬炒！

係你無充足準備保護其他手足或者攻擊狗前，啫係打一場10月1/8月5嘅開花之前，唔好送頭並且馬上撤退。

已知架車一定撞9你，唔通你會自己行入馬路比車撞?一係你就避開，一係你就還擊。

驚撚

得罪講句﹐和理非真係無能用﹐又想得到民主自由﹐又無獻出心臟o既勇氣。保護住班和理非﹐犧牲左幾多珍貴o既勇武。如果一開始就勇武全攻﹐而家已經嬴左。

pppish

呢個政府有邊樣野係做得啱

其實一早已經係
由唔發不反對開始
到冇黨鐵唔開商場
到蒙面法
最大影響係和理非

馬上發動經濟戰，唔係冇路行

如果如果

如果一粒飛彈射去中南海一天都光哂好無

係，完全和平

有冇人發現最近好多食環清連儂？

致所有和理，其實你地都試咗咁多次大叫放人，但係有邊次係真係有放?
你叫放人就放人咩，你估你係佢支笛?
阻膠辦工已經煩，和理可唔可以生性少少

和理非唔似驚 政府果然係弱智

一定大把本身藍絲中招
放長雙眼睇戲

sorry
我意思並唔係你講咁
我係話影響到人投票意向係靠文宣同和理非
勇武裝修唔會令人投黃營
相反亦唔會令人投民建聯

結論 各有各做
休息 仲休唔夠？

曬鳩氣，每次入黎捉一個女仔，趕完佢走又轉頭又衝過入黎無限loop唔知做乜鳩

敵人愈打壓 就代表你做得愈啱

文宣
出席各類大小活動
教化身邊人
影響身邊人投票意向

但次次啲人都照出
所以點解對家咁鍾意用曱甴形容我地
因為趕極都有

講真 冇得保護
我亦覺得勇武唔應該去保護和理非
係和理非要去掩護勇武

講到尾 都係要香港人有覺悟

推，和理真係要好好保護自己，唔好送無謂頭同救到一定要救

唔好自欺欺人啦

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

自己組隊

咁你就要承認自己係曱甴??

藍絲淺藍只會覺得係你班黑衣暴徒搞事
未必會因為班狗既行動而仇警
就算仇警 佢都可以票投民建聯 冇衝突

好過嗌反抗

買咖啡記得要現金

啱㗎喇繼續叫勇武休息啦

攬炒!攬炒!

佢哋要嚇到無人出嚟，趕絕埋和理非

和理非 唔好驚 要反抗

和理非比佢咁搞好快都會變勇武

睇錯以為你寫掟銀仔

宜家明顯製造白色恐懼

做得太絕會有反效果

係和理非企出嚟嘅時候啦

和理非被人拉下冇咩問題，
而家就係要喚醒多啲人，
被拉嘅人嘅家人點諗，
當然唔係講緊深藍，
仲有好大一班唔好話立場，
佢地真係連發生緊咩都仲係唔知

港豬真係要反抗

全城臭雞蛋掉狗啦 仲等？

自己攬炒唔夠
宣揚開去
抵制既抵制
1蚊交稅既幫屋企人交埋
組團去紅黑藍店門口舉牌抵制
Twitter做翻譯同文宣
勇敢啲既就組團補牆派傳單

主場一定係廣場啦
你又話要攬炒，今日廣場差唔多完全停業
黑警入廣場觀感一定極差
連藍絲今日都唔會去幫襯啦

你估下再搞多幾個禮拜商場購物日
邊個會攬炒
一係就黑警每次都入去清場
一係就商場每六日自己閂門
兩樣都攬炒零售業

仲諗？

快黎半山

其實你太睇得起藍絲
到依家仲藍果班只會覺得係因為你地所以佢先中招
係唔會怪差佬

驚？
佢做埋咁多仆街野
啲人只會更嬲更多出黎

Mon po狗你唔係以為咁有用呀？
用下你個閪腦啦
係喎，喎撚記得左你冇

琴日喺港島咁射催淚彈
根本就係要搞到和理非唔敢出
你地唔割咪射到你拉到你割囉

生物本能反應

你話我分化
咁你覺得香港人會做咩喇
我都係講事實咋

所以更加要和勇不分團結

提防偽激進五毛不停貶低和理非/非前線人員, 將其形容為“無用”, “唔做野". 配合惡意神化前線, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化撕裂

係商場入面做區選民宣, 建制會輸到貼地
入商場清場係其中一個方法
誠哥眼光真係好準, 直接用日治時代同依家既香港做比較

，

成地食用油+水 = slip trap

走啦休息撚

香港人磨定刀都得啦

push

除非和理非上埋前線
一定罷哂工

否則都係捱打

做繼續做
我都會

所以要為和理非練膽升lv

香港人多既只係怨氣，而唔係士氣

和理非係越趕越有

屌 唔小心like左

意思係 要多d加強意識 和理有時以為自己身處平行世界定以為自己睇緊電視 反應快d 危機意識強d

睇番歷史，連和理非示威都大力鎮壓既時候，睇得出有人心急了！有人開始頂唔順了！

班狗玩到癲咗啦 挑戰大家底線 軍政府

Sorry 無用顏色分段
入嚟討論下 改完會再開過

商場攻防戰 建議全街坊裝轉核心商場
全港攬炒零售地產

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

幾時到禮賓府

根本唔係要阻止佢地鳩拉 而係點樣避免
個個都話佢鳩拉 啲和理非又真係信佢鳩拉而行行企企 見狗都唔走咁咪出事囉
由心態上開始變啦，大家要明白佢鳩拉完，你唔係鳩坐48，而係比人打比人強姦，每個人咁諗嘅話唔打狗都至少唔會企定定比狗拉。

根本見人就拉

和理非肯進化未

佢地要製造白色恐怖

納粹一樣

趕趕下變埋勇武就好玩

你咁睇得起香港人呀?

同幾個月前D人話: 嘩XXXX真係暴動呀 有咩分別?

真，我一直都唔要求和理非去用武力，集會又好，遊行又好，我唯一要求係和理非唔理點都要繼續出來

利申：和理非

手足你諗得都幾理想

狗追住咬和理非

出黎畀狗咬

其實係無可能趕絕到個bo
根本問題無解決 啲人點都會出嚟
又或者佢亂拉 咁就豁出去啦
唔通成世lay係屋企

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

習甴

一早JOIN左
幫你推

101

新屋嶺比狗打成點？
上左狗車比狗打成點？
係現場比狗私刑打成點？
721比白衫打成點？
有無人答到我 邊個幫到二坡坊手足再行得返路？
有無人答到我 連儂隧道比藍絲斬既女仔痛唔痛？
健仔槍傷離心臟幾近？
女FA隻眼邊個比返佢？
男老師隻眼邊個比返佢？
數唔撚盡既藍絲打連儂斬連儂仔女邊個受到以牙還牙以眼還眼既懲罰？
被自殺既手足邊撚個幫到佢地報仇？
被女女女既手足邊個可以當無事發生？
831既狗有邊隻有受傷？

你地訓撚醒未？

唉

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

拉到和理非到時冇曬人投票？